＊最近牙藍想砌部電腦黎玩卡通game, 麻煩熟呢方面既巴打入一入

list

CPU i9-7980XE
老母 ASUS PRIME X299-A
RAM Kingston HyperX Predator RGB DDR4-2933 *4
DISPLAY 2*Gigabyte GeForce® GTX 1080 Ti AORUS 11GB GDDR5X SLI
SSD ADATA XPG SX8200 Series 480GB M.2 NVMe 1.3
PSU Corsair RMx Series RM750X – White 750W
Case Phanteks Eclipse P400S Tempered Glass ATX — Satin Black
CPU Cooler Corsair Hydro Series™ H115i PRO RGB 280mm Liquid CPU Cooler
Case Fan Noctua NF-P12 Redux-1700 PWM High-Performance Quiet 120mm Fan

主要都係上網跟人地條list自己砌
呢條LIST夠唔夠玩
想砌黎玩グランブルーファンタジー

我諗I9同1080TI SLI應該叫滿足到入門啦掛
家下驚RAM果方面唔太夠
利申真係唔熟電腦個方面既野
求高手出招

想做電競師?

賤種狗 stop la

我剩係想流暢咁玩gbf打古戰

岩岩發現轉左2張1080
隻牛好似唔夠

垃圾 包你玩唔到

換左個moon先啦 唔係點會順
跟住換張凳 keyboard mouse呢啲唔洗教

支持國貨

早排打完我老豆一身之後已經買左電競椅了
但keyboard mouse又真係好似要買過新

想快就換mouse

等睇仇人list

呢隻大作 要跑佢個外掛插件 起馬要server級大型電腦先跑得順

我剩係想最低配置行得順
有冇得諗掂佢

轉轉個上網公司先好啲
就算你部電腦最快網速唔夠都冇用

畀$38 加條打機神線夠唔夠用

光籤ok?

最好搬埋屋去佢server隔離住
盡量減少延遲好過砌機

樓豬咁rich
搬個server 去佢屋企隔離都得啦

推

你畀得起咁多

落去搵間電腦鋪都搶住同你砌啦

加返網卡同sound卡啦
上網快啲 啲聲靚啲

收皮啦 賤種狗

聽懷舊D既用Sennheiser Orpheus
現代化既用Sennheiser HE1

師兄識貨！

如果要開台 開mic 同人skype既話我推薦用SENNHEISER SKM5200-II

自己拉返條電線桿先啦